[
  {
    "question": "文档介绍的是什么案例？",
    "answer": "自主搭建的一个产线监控分析系统案例 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E7%AE%A1%E7%90%86/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E5%BA%94%E7%94%A8%E6%A1%88%E4%BE%8B"
  },
  {
    "question": "进入产线监控分析系统后首先要做什么？",
    "answer": "在登录页登录成功 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E7%AE%A1%E7%90%86/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E5%BA%94%E7%94%A8%E6%A1%88%E4%BE%8B"
  },
  {
    "question": "产线监控页面能做什么？",
    "answer": "监控产线各设备状态及核心参数 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E7%AE%A1%E7%90%86/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E5%BA%94%E7%94%A8%E6%A1%88%E4%BE%8B"
  },
  {
    "question": "切至产线分析看板能查看什么？",
    "answer": "查看产线能耗、产量、过程参数等业务统计分析 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E7%AE%A1%E7%90%86/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E5%BA%94%E7%94%A8%E6%A1%88%E4%BE%8B"
  },
  {
    "question": "系统基础应用模块的作用是什么？",
    "answer": "对用户及其权限进行管控 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E7%AE%A1%E7%90%86/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E5%BA%94%E7%94%A8%E6%A1%88%E4%BE%8B"
  },
  {
    "question": "登录页需要进行哪些配置？",
    "answer": "添加背景图及系统名，添加登录组件，调整布局和样式，关联登录成功后跳转页面 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E7%AE%A1%E7%90%86/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E5%BA%94%E7%94%A8%E6%A1%88%E4%BE%8B"
  },
  {
    "question": "主页面主要搭建什么？",
    "answer": "主要搭建系统框架。添加系统标题及其背景图，页面底部添加下拉菜单组件，页面中心添加画面容器组件，菜单选择页面的画面容器为跳转切换主体，实现局部切换效果，各菜单项关联对应目标画面 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E7%AE%A1%E7%90%86/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E5%BA%94%E7%94%A8%E6%A1%88%E4%BE%8B"
  },
  {
    "question": "产线监控页面需要添加哪些组件？",
    "answer": "添加产线图片、添加所需的监控组件，如“文本组件 + 读写组件” --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E7%AE%A1%E7%90%86/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E5%BA%94%E7%94%A8%E6%A1%88%E4%BE%8B"
  },
  {
    "question": "产品分析看板需要定义哪些业务指标？",
    "answer": "分析产线能耗趋势、比较各物料消耗、展示产量&合格KPI指标、实时展示生产过程核心参数等 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E7%AE%A1%E7%90%86/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E5%BA%94%E7%94%A8%E6%A1%88%E4%BE%8B"
  },
  {
    "question": "权限、日志页面如何配置？",
    "answer": "新建页面后直接拖拽运行模块至画布，保存即可应用 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E7%AE%A1%E7%90%86/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E5%BA%94%E7%94%A8%E6%A1%88%E4%BE%8B"
  }
]